captain marvel新J圖

巨人族

Dat ass

其實佢有氣質做領袖人物既
但外表唔夠靚

其實都好靚呀

冇Pat

C9俠

Captain C9

套衫好柒

阿嬸

又肥又腫

同Shazam鬥柒

點解咁鳩肥 但又冇蘿

要做gym 先會凸

條女真係好柒 點選角嫁

師奶俠加油, CGI can fix everything

佢個樣算肉地大波個種，但身形咁削

個樣好趕客
留名睇套戲仆直

好正喎

will bang